# Repo para EIEC - DevOps - UNIR

Este repositorio incluye un ejempo sencillo de instalación y uso de la librería publicada en https://www.npmjs.com/package/unir-node a partir del repositorio https://bitbucket.org/srayuso/unir-node.
